\begin{linenumbers}
\settowidth{\versewidth}{linfes do neoch dara thr\'{a}th.}
\begin{verse}[\versewidth]
\begin{altverse}\flagverse{F\'{i}thal}\Anote{Ni ba me}{Nvcua m\'{e} B, Nugua me C}. \\
\Anote{linfes}{lilfes B, Anfus(?) C} \Anote{do}{ag C} \Anote{neoch}{neach C} dara \Anote{thr\'{a}th}{tr\'{a}th B, trath C}. \\
Gel \Anote{cech}{gach B, cach C} \Anote{n\={u}a}{n\'{u}a B} \Anote{lond}{lonn B} \Anote{cech}{cach B} \Anote{sc\'{i}th}{sg\'{i}th B} \\
n\'{i} \Anote{hinund}{hinnann B} frith \Anote{fogeib}{fogeb B} \Anote{cach}{c\'{a}ch B}.
\end{altverse}

\begin{altverse}\flagverse{Cormac}A \Anote{\.{F}\={i}thail}{Fithal B} \\
ebair coirm cid \={i}ar \Anote{lithaib}{an biucan gurdar s\'{i}thaig. B}. \\
n\'{i} \Anote{\'{i}ad}{\'{i}ath B} \Anote{dochor}{dochar B} \Anote{for}{ar B} \Anote{rathaib}{rathaibh B} \\
\Anote{f\={a}thaig}{f\'{a}thaig B} cid fir nach Fithail.
\end{altverse}

\begin{altverse}\flagverse{F\'{i}thal}A \Anote{Chormaic}{Cormac B} \\
co \Anote{mm\'{e}t}{m\'{e}it B} \Anote{\={u}alle}{v\'{a}illi} 7 \Anote{airdairc}{orrdirc B} \\
\Anote{cetlud r\'{i}g rodar n-inlaig}{cid einech r\'{i}gh rontidnaic B} \\
\Anote{condar}{atar B} dimdaig \Anote{dair}{di air B} \Anote{tabairt}{tobairt B}.
\end{altverse}

\begin{altverse}\flagverse{Cormac}A \Anote{\.{F}\={i}thail}{F\'{i}thal B} \\
\Anote{an ris condar s\'{i}daig}{ebur cid linn \'{i}ar lithaib. B} \\
\Anote{bid}{b\'{i}d B} contract \Anote{for}{ar i B} muir m\'{o}r \\
b\'{i}d \Anote{\'{i}tu}{itv B hitu F} \Anote{ar}{iar B} n-\'{o}l a \Anote{\.{F}\={i}thail}\footnote{F\'{i}thail}.
\end{altverse}

\begin{altverse}\flagverse{F\'{i}thal}\Anote{Nimda muad}{is dom fuath B} \\
atbersa frit\footnote{sloinnfetsa deit B} co\footnote{cv B} ll\'{o}r\footnote{le\'{i}r B} l\'{u}ath. \\
Iss\footnote{Is B} ed is messu\footnote{mesa B} fuair\footnote{f\'{v}air B} laech \\
bith\footnote{beith B} oc\footnote{ac B} tigernu\footnote{tigerna B} gaeth guach\footnote{gvach B}
\end{altverse}

\begin{altverse}\flagverse{Cormac}Atbersa cid olc ra nech\footnote{Gid meidi n\'{i} c\'{e}l ar nech B} \\
n\'{i} ch\'{e}lsa friar \.{n}debech(?)\footnote{bid vasal gid air deibech B} \\
iss\footnote{Is B} ed is messu\footnote{messa B} tic tech \\
amus anaith\footnote{inn-\'{a}il B} airbirech\footnote{oirbirech B}.
\end{altverse}
\end{verse}
\end{linenumbers}